# Анонимы
## Концепт (редакция 0.1.0)
Автор: [Олег 'cNoNim' Агеев <my@cnonim.name>](http://cnonim.name)

### Введение
  В будущем разработана методика клонирования человека и переноса его сознания, смерть перестала быть концом.
  Но мир по прежнему не справедлив, некоторым повезло, клонирование открыло дорогу к вечной жизни, для многих борьба за жизнь стала чередой бесконечных смертей.
  Единственный способ выжить - участие в смертельных играх.

  Вы участник одной из таких игр, находитесь перед выбором убить или умерть.
  Смерть не меняет ни чего, если удастся сохранить рассудок, то Вас оживят и отправят вновь на мясорубку.
  Но если удастся выжить, за начисленные кредиты можно приобрести оружие и снаряжение, тем самым облегчив участь в следующем бою, кто знает, если повезет, когда-нибудь получится купить себе другую жизнь.

### Жанр и аудитория
  Игра "Анонимы" относится к жанру сессионных многопользовательский стрелялок с видом сверху. Игра имеет клиент-серверную архитектуру, клиентская часть разрабатывается для персонального компьютера, но возможна реализация веб клиента.

  Игра рассчитана на широкую аудиторию. Дополнительную привлекательность игра имеет для людей не имеющих возможности уделять много времени для игры и предпочитающих играть периодически в свободное время.

  Игра будет распространяться на бесплатной основе. В игре присутствуют, возможности не дающие преимущества в бою, но уменьшаюшие штрафы при поражении, которые можно активировать не только за внутри игровые кредиты, но и за реальные деньги. Так же за реальные деньги возможно увеличение опыта получаемого в результате сражения.

  Игра не использует торговые марки или другую собственность подлежащую лицензированию.

### Основные особенности
  - Неизвестный противник:

    "Анонимы" игра про анонимность, эта ключевая особенность, которая не препятствует кооперированию игроков с целью получения преимущества, но не имеет внутри игровых возможностей для этого, что позволяет игрокам получать новый опыт во взаимодействии с другими игроками на интуитивном уровне, а так же уравнивает их в возможностях;

  - Нетарадиционный поход к развитию:

    Между сражениями игрок выбирает навыки, которые требуется развить. За каждое сражение игрок получает некоторое количество очков опыта, на основе результатов сражения, проведенного в сражении времени, количества убийств, и рейтинг убитых противников. Очки опыта тратятся на изучение навыков, по мере изучения, которых открывается доступ к новое оружию и снаряжению. По мимо этого присутствует возможность приобретения бонуса к получаемым очкам на определенное количество сражений за реальные деньги.

  - Ощутимость, но не фатальность проигрыша:

    Смерть в сражении не является концом игры, но в случае смерти теряется некоторый накопленный опыт и могут забываются навыки. Опыт и навыки можно сохранить, приобретя за внутри игровые кредиты клона способного вместить неоходимое количество опыта, обеспечив тем самым их сохранность. За реальные деньги можно приобрести клона способного вместить весь накопленный опыт.

  - Режим игры "Один против всех":

    Сражения проходят между противниками примерно одного ранга, который определяется на основе соотношения количества смертей и убийств, а так же накопленного опыта. Но если игрок испытывает проблемы с внутриигровыми кредитами, он может попытать счастье в сражении с более слабыми противниками. При этом всем известно, примерное расположение игрока, и противники способны его идентифицировать. В качестве дополнительного бонуса игроку предложено на выбор оружие или снарежение, которое он сможет бесплатно забрать из закладки доступной только ему, правда, противники знают ее расположение.

### Описание
  Основная задача игрока - выживание во время сражения путем уничтожения всех противников на арене. Арены генерируются случайно, под определенное количество игроков, на основе нескольких базовых объектов, в которых размещаются медицинские пункты или пункты пополнения боеприпасов.

  Препятствиями на пути игрока выступают:
    - персонажи противников;
    - арена, как не исследованный лабиринт;
    - ограничение в выборе вооружения и количестве боеприпасов.

  Во время сражения можно использовать несколько видов оружия и снаряжения, но количество слотов для оружия и снаряжения ограничено. При этом оружие и снаряжение убитого противникам можно подбирать освобождая используемые слоты.

  За победу на арене и убийство протвиников начисляется опыт и кредиты. Опыт используется для изучения навыков, а кредиты для покупки оружия и снаряжения. За проигрышь накладывается штраф, который можно устранить или уменьшить путем путем покупки клонов необходимого уровня.

### Игровой процесс
  Вид игры - 3D перспективная проекция с видом сверху. Положение камеры фиксировано в позиции персонажа.
  Управление персонажем с клавиатуры и мышки с возможностью переназначить клавиши.
  Интерфейс минималистичен.
  Персонаже выполнены в пиксельной графике в стиле старой школы.

  #### Пример игрового процесса:
    
